發夢有廿萬人同車塞住晒啲過海隧道

發夢好似其他區嘅警察會因為咁嚟唔到
除非佢地游水真係好快
又或者佢地識飛

我呼籲大家，MTR一定唔會係12號當日搞

因為聽朝一早會有人出去港島support ，有d冇咁上心但有心既晏就訓醒都會去

至於民陣既呼籲係放工即係下就至夜晚去

全日每段時間都需要交通工具運人去支援

所以聽日一定唔可以搞MTR

要行動都最少過左聽日[/quote]

黑警游水唔知快唔快

發夢我有貨櫃車唔知泊邊好

點都唔好塞地鐵！！！
發夢海底隧道會好多車同人
同埋可能天氣唔好 啲車成日壞

屌你人地有水警

真係唔好塞地鐵

叫佢地游過嚟囉
邊個話有位俾佢地上岸

有啲人真係要番工
最重要係大部分人要嚟圍鳩佢老味

要搞交通13號先搞，聽日一定唔係正確既日子

佢地必要時徵召小輪渡海都仲得
封撚左個碼頭

發夢好多人係九龍同新界區俾人搶野
好多人報警
呢個夢真係 唉屌

搞到普通市民，失民心。